大興NR730去火炭架車係邊

有冇巴絲朝早坐NR730係大興花園出發去沙田火炭，架車到底幾點開係邊到上車架？
搵左成個星期都搵佢唔到...... 求救

我上網搵料咋，我唔肯定

搵過呢個位嗎？

我搵過啦 都係唔見去火炭